{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085248?place[place_type]=GID&place[gid]=1085248&place[latitude]=33.3968045434&place[longitude]=126.2691595189&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아몬드하우스펜션"
    },
    "text": "居心地の良い暖かい木造二階建てのアーモンドハウスは、一軒家型ペンションで、最低2泊以上のお客様のみ受け付けています。 サンルームで飛揚島を鑑賞することができ、乾砂雨や塩部屋を利用して疲れを取ることもできます。 庭ではトランポーンリンに乗ってコーヒーを楽しむことができ、子供たちは簡易プールで水遊びを楽しむことができます。 ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、翰林港、翰林公園とも近くて観光にも便利です。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 追加人数は事前に連絡していただき、追加料金が発生する可能性があります。 入室不可能な場合、払い戻しは不可能であり、ペンションごとにペットと青少年の男女同室での宿泊可否が異なります。 予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、喫煙は許可されません。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 客室はメゾネットタイプで、幼児や児童と一緒に利用する際は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 夏はプールで涼しさを見つけ、バーベキュー場でパーティーを楽しむことができます。 駐車スペースもあり便利に利用できます。 利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までで、一軒家客室は最大8人まで利用できます。 いつでもアーモンドハウスに連絡してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーモンドハウスはどのような建物ですか？",
            "answer": "アーモンドハウスは木造二階建てのペンションで、居心地の良い暖かい雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスの利用条件はありますか？",
            "answer": "アーモンドハウスでは最低2泊以上の滞在が必要です。また、入室は午後3時から、退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスではどのような施設やアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "アーモンドハウスではサンルームで飛揚島を鑑賞することができます。また、乾砂雨や塩部屋で疲れを取ることもできます。庭ではトランポーンリンに乗ったり、簡易プールで水遊びを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アーモンドハウスの周辺にはヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、翰林港、翰林公園などがあり、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスの予約や利用についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "アーモンドハウスでは事前に予約を行う必要があります。また、ペットと青少年の男女同室での宿泊可否など、宿泊施設の規定に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスでの飲食や喫煙について教えてください。",
            "answer": "アーモンドハウスでは直火での調理は禁止されており、喫煙もできません。また、他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "アーモンドハウスの客室はメゾネットタイプで、幼児や児童と一緒に利用する際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、アーモンドハウスではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏にはアーモンドハウスで何が楽しめますか？",
            "answer": "夏にはアーモンドハウスのプールで涼しさを見つけることができます。また、バーベキュー場でパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "アーモンドハウスには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、アーモンドハウスには駐車スペースがありますので、利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 607
    }
}